有冇人玩卡祖笛?

好鬼過隱,世上最易學既樂器

玩多兩玩就唔好玩

感覺舊嘢個效果同吹號嘴差唔多